地區分佈研究！

番新工介紹自己話住將軍澳，已經有三個同事都和應，識落先知一個油塘，一個彩明，一個翠琳
竟然將軍澳係由邊到邊呢？ 香港又有邊個地方好似tko咁呢？

Block左你都解番睇下你up乜，正皮已俾